琴晚美斯入幾多球?

美斯咁撚勁 隊波唔會出局啦